[起義]話你點解10.1可以無限升級武力

中共已經知道10.1前不可能平息呢場運動（田北辰fc）

所以會退而求其次，希望可以將10.1當日新聞既負面程度降到最低，因此10.1當日必然會將警暴壓至最低。全世界既媒體都mon實北京同香港!

咁大家明果日應該點做啦?

如果有狗死 = 示威大幅升級 = 巨大負面新聞 = 10.1恥辱

如果有手足死 = 歐美即刻制裁共匪 = 10.1永遠都不用再慶祝

通向勝利之門即將打開

上吧